等睇中國奧運著NIKE向外國釋出善意

乒乓外交2.0，又可以打40年飛機
兩邊當無事，中國繼續教育營、西方繼續BLM